是日黑奴燒賣的第一同最後一餐

今朝10:00開會開到接近18:00
中途有係枱底上連登
放工即刻番屋企 行過見到仲有薯仔貝殼粉沙律
好開心 因為早兩晚發夢食左薯仔沙律
呢兩日好想真正食到 估唔到堅食到

你唔係自己做老細咩

著仔沙律好味

但是俾得三舊著仔
全部貝殼粉 呃秤

癲 成兜都好正 但未飽

邊度買架

passion by 唔知咩咩

欣宜肥 可愛

passion by gerard dubois?

收工勁攰個時食到自己個刻好想食既野，真係會好開心

丫 yes yes
入去要講英文先買到野食

係 我好易滿足的
而家突然想飲泰式奶茶
唔知今晚買唔買到

秦奶好好飲